可唔可以同我做個朋友

不了

得了

有無紅茶益力多達人

可以

有咩好處

你信唔信有ufo?

浮b

好處就係多個朋友

信

毛b

咁都係不了

瞓唔著

紅茶益力多都唔想同你做朋友

點睇消費主義過度化?

得你想同我做朋友

唔好啦 考慮下

我都係個個都係

點解？

無眼睇

聽你講心事

因為我冇朋友

因為你係毒撚

無心事

可行。

有我同你傾計

都可以做朋友嘅

我等你

多謝毛姐

你係咪臭肥宅？係既就不了 唔係都可以考慮下

多謝你就真啦雲叔

唔係臭肥 但呢排宅緊

咒我有心事 更加不了

但我臭肥 你介唔介意

對唔住 無心

唔介意 ！

多謝你 我終於有朋友喇

我相信你本身都有嘅

無啊 太宅 無人想理我

唔會囉呢度係咪個個都會扮毒

我就真毒

男神樣+毒撚格=

我輻射樣

我福射樣

做咩學我

好野唔怕學

我係衰野黎

但係你有肚腩

想減左佢

係咪要變大隻肌佬

我都想

但係太大隻唔好睇

呢個係錯誤既思想

等你糾正我

我冇大胸肌

可能係未有姐

多謝你

你咩唔瞓？

做

未瞓得着